比歷正式收皮！

West Ham confirm Slaven Bilic has been sacked as manager.

Sad to see it end this way. Thank you Slav.